[I/A] King’s Raid #112 即將進入養生週期

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

開定唔洗煩

開完先1001 怕

已申請NeverGame公會
Game id :Rayyyyyy

有分析mitra vs crow邊隻打wb2勁啲未

Mitra

joew god

CR hard同hell需要幫手可以叫我

求日服幫手

亞服求幫忙

id: Gkoz

仲有冇其他人想打
冇既話我地兩個打住hard先

要帶啲乜？

thx joe 巴

carry我

褲巴

我未打HELL

依家打 ?
G巴打唔打

邀左你

Craft Veronica 禮物d magic ink想請問打可以點取得

仲有冇位

heroes inn

To G會：
今個星期會挑戰開2次GR
如果大約星期三清到尾王就會開多一次

麻煩大家唔駛留力，
盡力打落去

應該有，我啱啱開工quit咗

CR-1 有冇人打

求carry hard+hell

我乜柒都無好難打

要帶咩

有冇CR HARD HELL

仆街打gr俾server食咗我一張券

遲咗起身
仲有冇位

大把人未打

仲有冇位 排隊
Easy都未清

我都想排過隊

Easy同normal solo都得

HELL對隊伍要求都幾高下

要咩人

我差hell

要D咩 睇下有冇

好似要女盾

JOE巴好CARRY

廢老, 男盾, 毒奶, 兔奶, Scarlet/Gau, Gladi/Roi/Epis, 女盾(冇女盾就上多隻DPS)

求carry

我有廢老 男盾 毒奶 廢EPIS 廢gau
未打hard/hell

冇咩特別
典型物隊
利申得隻毒奶

毒奶需求都好高

後排兩隻補一定要帶獸人面具

一隻都無

呢隻野開頭EASY NORMAL 以為好撚易, 去到HARD即刻兩個世界

好彩有好多獸人面具

得一個一星

Solo左Easy同Normal
諗住求其入一隊過Hard
然後2秒比人送返出去

hard已經同hell係同一要求

然後隊入面條友死都要落Frey龍女

頭先街場同人2條友打贏埋HARD，差HELL
T3女盾T4護士 5星專光法 5星專SELENE 公會女AMP 揀咩都得
求CARRY

課長

有張五星英卷
換邊個好？
日服
有男主，roi cleo miri 毒奶Theo
Frey Annette gau Jane 男盾
唔打pvp 為前提

Joe巴求carry

兩星獸人面具光法都一擊訓地

正 醒神哂

有無waiting list, 而家排到邊

12點後先得閒

排隊跟HELL

第一個自選ut唔知揀邊個好

日服有冇得CARRY HARD & HELL CR?

日服唔好諗HELL啦

隻GAME D 角色咁日本漫畫FEEL
開左日服一排睇黎好快會有日本仔畫H 漫

龍女 射lin

吸血鬼
LUNA

FBI

日伏有冇人幫我過7-10同7-12 hell

排隊等CARRY

有冇巴打CR打左HARD先
等JOE巴CARRY HELL

吸血鬼
人細波大

睇膠點啪爆佢

等多我十分鐘

我join 街場party 由7-1 直掃到落12
日本仔勁好人

hell未見過街場

岩岩入坑
日服 ID: 皮爾大哥
睇第一頁話會送英雄卷但我打到2圖都未知係邊度拎

直接HELL? 定打左HARD先

我可以直接HELL

直接HELL+1

開左, 禁我名入

要過Normal

直HELL

joew巴未add fd我入唔到

IC
有冇話一開始換邊隻先好?
免費抽到ophelia專 換佢先會唔會好d?

下一輪

ok thx , id : Gkoz

睇下第一頁先 Ophelia冇得換

咁早有CARRY HELL
仲有冇位

新手卷無得換卡牌法，酒場都好似無得溝
睇你有冇愛另外比6000石買佢

同埋佢要齊UTUW再加手動先勁

MAY OP

裝係咪除左公廁4屬其他都無用
如果三屬加def pen升唔升好？

買埋loh shop夠craft 自選

DPS都要PEN

諗住換咩

未諗

射LIN更OP

5星專 op 課長更op

有啲英自帶crit就可以將一兩條crit換pen/ls

我依家即刻打到去hard先

下一輪要收工後, lunch time就完

sosad

我要5點先準備放工

有joe巴carry幾時都得啦

諗緊好唔好換咗蛋妹ut先，因為未有mitra, 本身有既dps啲ut又廢廢地

多謝JOEW

多謝咁多位

射LIN

多謝2位巴打 我咁廢都carry到

同埋Theo perk咁樣點有無問題？

好有問題

thx
新手任解到好友果度卡住左
有冇日服巴打幫幫手 順手求公會
ID: 皮爾大哥

有冇hard位

我可以幫手掛

屌我真係好憎聖母呀

魔隊都有三百幾億 好滾動

打足一個禮拜未見過金箱 終於出兩個

1500石歐洲人

谷高個物防增傷係咪好過點crit

點CRT有埋爆傷
物防轉得雞碎咁多

見人用廢老 男盾 毒奶 gladi gau rephy 獸人打hell好輕鬆

都係陣間先
又要開工

轉得個一半有咩用 仲有耳環個base atk呢

啱啱好圍返一個禮拜 開錢同粉既數

巴打們自選ut jane點睇？

蛋妹

依套裝如果佢真係玩pdef warrior既話冇點錯，只係唔會係theo到玩pdef warrior姐

都好似得p姐係玩pdef

你想咩都玩得pdef但係唔會夠dps裝勁姐 唔知佢有冇dps裝，冇既話可能依套仲好過0*既裝
利申：冇計過未max既裝咩好d

轉返點T2 Crit, T3 S2Dark先

首先你要有耳環換

同埋t3冇問題

今日有無人帶ｃｒ ｈｅｌｌ

耳環本身有既，不過無咁靚屬囉
隻物防手環係公廁4屬
耳環打到而家都係得3屬

T3係指點S4 light定s3 dark冇問題?

琴日見琴洋介巴入院，今日到我body check好緊張

s4light

body check
例行公事

實冇事

無入院呀，去急症之嘛

結衣巴入境定咩

除左大奶 其4隻都有專武 ,
PVP 同 闖關 都開始樽頸位... .唔夠輸出唔上唔落
有專武卷同五星角卷 揀唔揀 男法好？
求指教！

推到邊度卡

搵關掛到既去掛LV

原本MAY改左個BUFF冇加CRIT
咁我升佢做咩

見到上午有大佬帶cr hell 可惜我今早無上

#metoo

6-13
如果掛機打 係未掛6-10是但就得？

消防

大隻仔？？？

我有個fd又係做緊消防

即係點

直定攣

有做下gym咁咋好廢
唔烏低身執野冇事掛

我記得考消防好似要做好多下引體上升
勁辛苦

直 佢而家番一日放二日仲要守細局勁撚hea

hea好過多野做真心
佢多野做即係多意外

即係升左先發現原來升MAY係對我係完全冇用

我仲要買左五萬石禮物

Roi如果唔係100%暴擊都幾頭痛 好難換得走Kaulah

但係may應該都勁既

對除褲巴黎講，５００００石只係濕濕碎如散紙

我都未試過strong hold到50000石

我身上如果有超過2500石就有手痕

*就會

我開頭仲以為佢冇改到加CRIT 原來佢改左加 PENETRATION 知識既話一定唔會升

今次個優惠課左未

*知道 屌係咁打錯字

課左 有活動一定要課啦 你今日課左未

我仲諗緊呀

課啦

多謝課長令我有驚玩

今個月課左千幾人仔喇已經

其實kaulah都無加crit, 點解會話may無加crit就好難換走kaulah? 因為有cc?

s3滿技＋350

成日唔記得睇埋滿技果到，自

350差好遠 所以冇得唔用KAULAH

TOO 25 層點打
好似R 痕咁

有冇高手carry hard

用近戰易打啲，不過夠力秒就得，之前試左幾十次先打到

留名

kaulah我升到T3就收咗手，睇到個樣唔想再投資落去

T4左拎佢s2減傷

T2果下我已經好痛苦

同兩個日本仔覺試左幾場終於過到cr hard

HARD 可以幫到你

我無點t2直接點咗s2 s3兩招技

褲巴 順手PLZ

擺低1蚊

點解呢度好似咁多人都係日服

毒撚無人理我
有冇推介角色

呢到成堆人亞服bo

同fd打過左hard 差hell
打埋hell抽ramdom

有衝動想即刻升隻REPHY

係咪用佢解debuff

差0.23蚊買到1000石追埋第15抽

係

有冇亞服師兄幫手過HARD

得番隻傻GAU係度好難搞 REPHY好用好多

HARD可以 邀我

褲巴我唔記得左你ID

我都係靠老鼠兔先過到hard

除褲巴

20秒就打完一場

可唔可以帶埋我
ID: Dyrusiamd

唔係想唔理你，但你全部英得平均得5x lv你話卡6章
你不如望下第6章啲怪，平均全部6x lv，你成隊得嗰5x lv你想點唔樽頸位法
同埋你成隊嘢都唔知想點咁
Scarlet主要打pvp/某啲要解狀態嘅關，推圖唔係唔得，但唔好用
主DPS又無，加上唔知你想玩物隊定魔隊，真係唔知點推介
你不如望下有邊隻DPS你係想玩嘅

如果有需要打hard都可以搵我幫一幫既 [可出角色有T5男盾, T5膠, T5廢老, T5 獸補]
我都求緊人帶HELL

就放工等緊joeW巴

可以同你試試HELL

PS. DPS我可以出T5 GLADI, 但T5 1星專以上既ROI比較推薦

好呀除褲巴

有無人打HELL?而家有我同除褲巴試緊隊
最好有兔奶

我5-6點都可以打一陣HELL
BTW 褲巴我MAY換走薩滿男槍既DPS都高左唔少,終於可以穩定2千億以上, 再高都上唔到

插隊得唔得

話說GUER點解好似好耐冇出現過

來吧

你id?
或者你JOIN我

魔隊大奶係咪必要 我想用毒奶換走佢, 兩隻都T1 左 (我知我浪費資源, 唔好屌我 )

跟隊

跟隊得唔得

好快打完

只可以同你講句 毒奶打wb1 wb2都係必出

除褲巴同joe巴兩位真係超級大佬黎

今朝剩係JOE巴都夠帶我呢條垃圾

想跟隊

搭單問, 有冇DPS同AMP/SUP係WB1同WB2都必出?

咁我比你一定垃圾好多 troll咗兩位巴打

D英得6x lv 係咪唔駛理CR?

Annetta

cr hell仲有無得跟機

EASY 同 NORMAL好易

G巴ID

再次感謝joe巴同除褲巴 帶左我呢個廢物打hell

有冇一個位多 入黎鳩訓

Gkoz

之後換左我真愛gladi既ut

半個鐘後有冇得跟

Wb1 用魔攻隊打
Wb2 用物攻隊打
好難過有隻dps兩邊都打到高傷

加埋黑色巴既話
就係三神柱

拜神先

日服幾時大月

日服幾時先有大佬出現carry hard hell

Hard 街場都有
Hell 就......

Hard試左好多場都唔得 我自己就已經戴哂面具
但街人一有人俾隻王殺左就開始滾雪球

Hard 可以同你地試
Hell就真係太難
岩岩街場同班課長成隊t5都係收皮

cr hell 求carry

咁睇返, 毒奶真係好好用

今晚希望有人都可以carry下easy同normal

多謝joe巴褲巴

就收工 夜d再打

自己唔夠打求其入都贏

Easy同normal 街場都輕鬆打

其實山王係咪要冰龍坦裝

要求中場休息 隻眼好攰

駛唔駛咁博

係我害咗佢

補血好難睇 望到鬥雞

其實除咗蛋妹我都唔知仲有邊隻我有既又食ut

蛋妹做補好正
慳一個位出DPS

刷左幾日冰龍裝都出唔到雙防攻速血
公廁四屬就2件 係咪要逼我玩FULL DPS SONIA

Mitra Annette Kaulah Roy Ezek Ophelia Jane Crow 應該呢幾隻

MIRI

唔係要atk spd crit Crit DMG max hp咩

見到個人隊野 nyx gay佬 矮人坦 獸補 我真係玩唔落

點解要雙防攻速血

新手洋介 巴打 彈左

我睇過好多點法各有說法 我都唔知點咩好
但尋日睇左幾條Youtube片嘅結論就係atkspd同HP係一定要有
剩低就係Cri/Def屬性, 但Cri對Sonia好似得增傷效果, 好似用Def屬衝坦啲比較好?

你要坦裝著黑龍雙防HP 攻速乜都得
你要攻裝先要冰龍

攻速
血
暴率
暴傷/吸血
artifact建議血南瓜

有無日服巴打想試下cr hard

EASY都未打
等等我

請問依家有無巴打 夾下 打hell?
小弟有既英

卡法升左一半 好唔好換UT 直接放棄血法

Ok wait you

求curry

有啲道理
如果用HP ATK ATKSPD CRI, 咁隊伍仲會唔會入坦?
我而家隻Sonia用緊防屬黑龍裝都好似唔係幾夠坦

而家唔係話卡法自從出左公會NPC之後就廢左咩

我想知你打咩唔夠坦

WB2, CR Hard, PVP 都好似麻麻地
可能因為T1+無血吸

T1都想用冰龍

CR HARD 你成隊5星未?
WB2死係正常
PVP 你唔識用
完

CR HARD 你成套裝5星未?

換左mitra ut
7%攻同7%吸血

書到用時方恨少 刷定岩呀啦
而家用緊黑龍, 花花石都準備得7788

日服70冰龍有冇人
要刷裝俾球女了

T1就算撚數啦垃圾裝玩到T5先搞
反正唔會有分別

歐洲人

建議等自己SOLO到先刷, 刷得都係要俾球女, 實搶餐死

大家都唔BID咪唔會搶

咁快t5左波女

可以了有冇日服CR HARD

夠花未夠料 要等多兩日個15日包送野

打緊normal

可以了 你地go左?

其實咪又係一樣

隻THEO係咁俾人打走

未

萬巴呢

其實山王得T3係咪用返黑龍坦裝算, 定係都係冰龍裝

我照用左冰龍 仲要垃圾屬

我刷咗成兩個月先刷+洗到3件, 有一件係T6升上去T7

我覺得會拎山王PVP先用冰龍
但其實唔係特別勁

今日我同波波巴都幾歐
換左gladi, 內置有crit, 之後洗左2下另一個屬變成crit dmg

Cr hell 隻獸人 地下出刺招技點擋
BAU Frey?

其實我都想要crit
不過洗唔到就算啦

毒奶 S1得唔得

波波巴下一個UT會換乜

同你一樣 gladi

GLADI NERF之後, 根本就係將個攻夾硬擺返係UT度
不過點都好始終GLADI都回唔返去之前咁勁

我諗緊下個換蛋妹定CROW好
雖說都係CROW多, 但我又好似隻隻都係DPS

以前三技對boss兩倍傷
依家Gladi有UT都最多得以前7成功力

好似唔止一下 見過路人用毒奶 一樣照秒 除非路人無開s1
但係用frey擋到 但係因為太簿血
淨係死Frey 薩滿殘血

ASIA服 79BD -1

補師戴個面具就唔洗比人秒

有放 但係得一件1*
得閒再試

只可以講有ut既gladi好過無

Asia cr hell

求CRAAY TOO

Hell 街場仲未搵到大腿抱

我都係換蛋妹用住先, 棋掂我又無mitra

宜家真係養生期 唔知升咩好
求巴打俾d意見

練隻柱叔打pvp定照升scarlet好

其實你wb1同wb2都未齊8人

wb最好係組合係點 2坦2dps2補其他sup?

同問

WB隊都唔知貼過幾多次

YouTube kings raid world boss

其實好隨意
出8隻自由度好高

我都係求其打 入到10%就算
血鬼又冇 男槍又冇

新手期主力輸出角好難物/魔兩種兼顧(課長除外)
如果練好主DPS可以揀啲通用的坦SUP角練先(課長除外)
最後先再諗下練邊一隻物/魔DPS

雙開模擬器打兩隻GAME都無事

BTW換咗機嚟?

大把野未搞未齊養咩生

本身諗住換Jane 個UT但發現蛋妹個UT好似都好勁 我知Jane UT好唔錯但係我隻DPS係Epis 其實佢個S1都無視防禦 咁講其實係咪換蛋妹仲好

無,仲係以前果部

日服 70bd -1

Jane ut加m dmg唔係減防

吓

唔係咩 唔通我睇錯

屌啦星真係睇錯

邀左

1MORE

cr hell 有冇

如果計有ut jane同蛋妹係咪最強魔隊amp

wb1
波妹cc vs jane amp
我見班大佬有jane ut 但都唔用黎打wb1

原來已經見底

湯巴 四萬石去左邊

聽聞佢畀晒V姐

傻啦，我邊有咁捨得
依5萬石計返差唔多儲咗大半年

日服（coolkidsclub/bebeisyou）既人打GR可唔可以留下力，星期二已經就黎清曬...再唔係下個禮拜開hard等大家慢慢打

大大力

BD仲有冇位?

差3場CR HELL求CARRY

瘋巴我打到2130停 要開卷刷材料

睇嚟三會今晚GR要完了

每次入去都有人打緊
而家掛緊loh
希望唔好出黎就死左

有無巴打 用緊蛋妹ut 實測值唔值得用自選換???

聽人講值得

上網搵過下 見呢條片咁講 有D猶疑

今個星期一埸都未打

好正常
今日先星期一

今日先星期一

屌你星期一就尾王

大家輕鬆in out

如果開GR唔使分數
分分鐘1個星期6次都仲得

佢完全忽略左overcharge state都可以stack呢句

亞服
有冇人帶我打BD

星期一多人有4張券咪感覺打得多啲囉

所以基本上係完全錯既評價

係咪掉返轉你帶人打bd

扮廢可恥

你BD仲有冇位

不過用既時候加得兩層 雖然可以OC 再疊上去 但只限S3 我有無理解錯

Ok 仲有無人打 應該可以訓

有無實測片可以睇下 之前見到有段WB片 DPS全五星UW 打3000億既片

無人搵我打

5分鐘後你開場我入

你開啦

我機廢呀

冇人BD我訓覺

搵到實測了
原來係S3 既每一下加兩層 咁唔差
第一件自選比佢先
再升JANE 推高AMP佢

房主會LAG D咩

70bd -1 日服

唔覺有分別

係唔係打CARRY ME

有人想打就去好友度搵我再入黎
可訓

剛剛醒起要打WB 始終都係打得好低分

換男槍

我為左打LOL 放棄左WB

有冇巴打cr hard hell

打完LOL咪打WB囉無衝突

我兩隻男槍都係0*UW, 而且兩隻都無UT

我宜家開始打LOL 要打到兩點

PRO PLAYER ?

有冇大佬 帶7章全hell(亞服）

有冇人打日服challenge raid, normal掃上去 各3場

記等之前好似得5000石左右
依家俾湯巴玩到咁多石番黎

Btw體水見底未

要幫手？

有冇巴打 打CR HELL ID: ryannn

無大佬carry不起

利申番先 我係坐等CARRY

long time no c

求幫全通，要花花石

你地低分已經高我百幾億

係女呀

會都轉埋做咩唔叫自己會班大佬帶

冇辨法抽到咩專武就揀咩人升. 玩左幾日..
咁岩有專武卷,＿所以想問下巴打揀咩角色練好?

所以話0課都一樣好好儲石
仲有千幾支

不如你答一答想玩物隊定魔隊先

好，唔該曬湯巴

升t活動去到幾時
洗唔洗t5隻兔奶打cr

唔該刷巴
正想問你有無性趣升隻兔奶
到19號星期四維護前

聽日係咪有green note

如無意外應該係

有冇日服大佬帶一帶3場cr hard and hell

咁就爆佢上去
不過我要夜d或者聽朝先得閒
如果急用既話，不如你幫我攪左佢

green note會同你講更新之後無活動

求其搵啲野nerf下囉

你上嚟升

已經去到出Skin就滿足

唔nerf當buff

咦係喎學園第2季
咁就係無活動 + 學園2 SKIN + 引你課金包 + 一周輪流UP + 搵野NERF
大概係咁上下

出波妹校服

轉色當新skin

咪啦

佢之前2個skin已經超似校服

條裙長到見唔到黑絲嘅絕對領域

緊急召喚萬巴

魔隊 女角正 岩岩中左血法專武同專寶~

日服街場遇到BD75唔bid 野益我呢啲新手

功德無量呀，今晚打哂啲體連埋我身體啲精去衝先

打75通常都係為幣 我有好幾次都有遇到唔BID/剩BID錢箱嘅人

巴打們建議升邊隻T先 無乜方向

追到M3尾班車

貓兄我發覺我打BD之前遇過你

你又知

瞄撚A?

yup

喵撚A
虐殺me

認錯人啦你地

咁咪升血法走scarlet

波妹真係正
雖然冇波路，但細細地岩岩好

台灣好多人鍾意Luna 祝佢地到時全部揀哂Luna 中伏

LOH AUTO都升到銀

咁得啦，吸血鬼做DPS，走Scarlet，遲下打PVP先再練

其實街場bd仲有唔少人用核彈luna, 一出s2隻龍就死。。都算係咁啦

蛋妹球女？

要幾星專先可以phase2一下秒

2隻都得uw 無ut

召喚苦主 練巴

練疤

講緊75以下 sor

9人場新男槍都可以一炮秒p2
1星專

練住等UT 養生

一星專luna好似冇咩可能得

萬分感謝萬巴又幫左我一次

而家仲用luna一定係3星以上痴線佬啦

估唔到仲有人吹捧luna

恭喜刷巴

仲未有一隻有意慾升專

日服bd召喚

公廁專一定有UP，3上4食0搞掂咗

我坦同刺都1星食0爆咗

其實。。。。。。。

要把咁既野黎有咩用

-1 -1

見到5星會開心

多謝曬

我把5星俾我碎左 有400專武碎

哇，掉番轉諗有碎都好過無既

唔該曬湯巴

應該的
同埋依家有800UT碎，你上帳睇睇有無咩UT你唔練嘅睇下碎唔碎
差200夠1000碎換MK UT

我有朋友打

湯巴有冇興趣代玩埋我個ac

有冇CR

湯巴玩哂全部人ac

手痕買左74蚊個Pack原來5星卷黎
有得揀Epis Selene Luna Arch Theo Artemia

E家得獸奶 蛋妹(UW) 主角群
登入諗住拎Mirianne

定係之後登入拎其他角

有冇人可以carry 亞服 cr hell

除褲巴你講笑咋嘛

學到好多嘢

我認真

到最後個個人都討論
得湯巴一個人玩唒成個公會既ac

以為你講笑
留TG傾

少年，你太年輕了

巴打咩陣?完全Carry應該得大佬先Carry到

我都求過

個陣未成型.....d裝又未得, 入到hell比隻野啪啪幾下就死左.....
剛剛入街場比人嫌棄我D人太脆踢左我

id: BlackMages
有興趣可以去睇下有幾唔掂,順手比D意見

我啲垃圾ac湯巴都費事理

G巴唔好咁講啦

都唔知幾時先會出隻又係囡又係dps又值得升專

如果升哂Level 你地會唔會除左7 打hell其餘打hard conquest 拎細紅空樽？定照打hell ?

conquest其實當打錢

無野升我就唔會打

好

會唔會拎左Theo/Epis 先 之後登入拎Jane 好d

唔知你問乜

本身諗住登入5星卷拎Mirianne DPS
但係手痕買左個Package張5星卷又全部都係DPS

會唔會係Package張5星卷揀左隻DPS之後
登入揀坦/補會好D?

定係冇咩所謂 揀哂DPS

登入果張無得拎mirianne bo

theo 又dps又cc 應該係最好選擇

原來係我眼殘

會嘅，每6-8個禮拜等個希望
V社遲遲唔出可能驚一出就出事

CoolKidsClub 係咪呢度d公會黎 第一頁唔見有
我岩岩申請左

亞服的話 唔係

日服

日服好似係？要問下s巴

我id: diuneilowmo

我早果排見你地兩個會都冇位先轉炸
個會冇人出聲

可以過番黎wo
現在應該2個會都有位

出完咪出事等nerf

聽到湯丸幫刷巴儲左幾千石我都心動想搵佢接手

唔係洗淨幾千石咩

我cap左

岩岩退左聽日申會

碎uw係咪拎到整uw卷既碎片？
抽中火法uw

一日一次GR Hard
好痴線

課長多

[url]yes[/url]

url

以前打開nubis
但係尋日起身已經發覺連3王都死咗

on9練

我用roi自動都差唔多 拳王換miruru就同你個陣一樣

日服nevergame 有冇可能打爆個GR hard

依家第一隻都未打完

又儲夠6000石買英
依家魔隊有棺材，魅魔，毒奶
目標solo黑龍，係咪買光法/吸血鬼/傘妹?
蛋妹諗住用卷換

如果你諗住用券換蛋妹咁你可以慳返6千石先，吸血鬼有得溝+打黑龍無用，光法 傘妹都有得inn溝+二揀一就夠

打黑龍其實駛唔駛兩個dps? 定係棺材，魅魔，毒奶，蛋妹都夠打？
我睇ngacn同youtube其實都唔係個個用雙dps

BD70定hard?

我自己的話
Jane Artemia Annette Frey

BD70

升隻龍弓唔洗煩

唔駛控？
我隻蛋成日一中飛撲即升天

solo啫，中火車咪再嚟過
我自己山王 龍弓 拳王 毒奶 solo

開左隻小號玩物隊

山王 毒奶 另外兩個位揀咩好 ROI/NYX/女炮 ?

小號就玩特別D啦
試下女槍

開小號都係想打龍啫 緊係練龍弓啦

玩定loli槍坐等buff就岩

蛋妹ut好op 全場keep住OC 加s2常註
打wb2安全好多 比無ut多一百億

直頭唔洗控蛋妹

但龍弓物傷

龍弓冇得換;( 要時間
ROI/NYX/女炮 呢幾隻一開頭易取得 佢地3隻係咪互夾都夾到?
E.G. ROI+女炮 / NYX+女炮 / ROI+NYX

有冇巴打有性趣冰龍

日服 70冰龍

問題係一開頭NYX roi都唔勁
小號睇怕你都唔會課 升得黎非洲server都應該開埋

ROI要手動兼高星專先勁
NYX被人弱化太多

龍弓/Nalia/P姐/Gau
其實都唔錯

呢個日本仔好狂

點解要solo普通bd
其實初期solo過唔過到都睇彩數
裝唔夠好易比人電死 或者飛上天
而且4個位好難打暈條龍

我roi2星專有時dps都拍得住3星專gladi 不過要有公會女

其實都冇咩所謂, 我主號魔隊都無課
想試下另一個體驗姐

咁roi +女炮
NYX

隻隻都4-5星專

UT升星加得果4%技傷
好似拆左佢合另一個仲好

可以咁諗

我solo dragon raid係同佢鬥快，all in or nothing

nyx真係咁唔掂?
見好多人有練佢

我solo dragon raid係靠隻波妹，Tank for everything

咁你solo 車中dps都係死，無乜分別

過到一千啦 感動

點追

追女好過啦

兩樣都咁難，死左佢算

波巴

以前咪勁 而家屎到不得了 好多落主

依家有670UT碎, 想grind左rodina同男主把UT黎整新UT
Jane, Epis, 毒奶, 蛋妹, 係咪換左比蛋妹先?

我覺得好多人係5星專左先焗住用 之前reddit都有個post講如果專有得轉星第一個轉nyx

想知打WB2有冇咩角可以代替ROI 手動打WB打到想棄GAME

有冇可能係D人連打GR既機會都無
已經畀人清左一次 ?

唔排除依個可能性，但要打真係打唔到
咁其他人點打

我覺得雖然crow都要手動 但一定冇roi咁麻煩 roi仲要睇住佢-crit個招閃 真係人都癲

唔手動差幾多DPS

其實都係得返mitra

無諗過一日多D已清左一次掛
我見今日無啦啦又打返第一隻GR BOSS, 係度諗緊有冇睇錯

重課狗可恥

最少8000萬

我有用MITRA

本身mitra+roi? 咁可能試下auto crow睇下差幾多

十點半開驚先發現打完一次

多左jane ut之後打多左40億

我手動到就黎痴線 有時閃左都會斷CRIT 因為佢會驅散曬D BUFF
真係打到想扔爆部電話

琴日都無打？兩日嚟講 唔計今朝淨計琴日都應該有時間入到去打一打

係掂喎

CROW我得一把專 宜家CROW把專未有得換 跟本就升唔到

其實我昨日都差d 被記名
最後3% 先見到

試試毒弓?
不過都唔會代替到ROI D傷

我仲有三萬卷仔 換曬有機會可以上到5星 但我驚升左都係會同ROI差好遠 唔敢搏

睇黎gr要出hell先得

Jane/蛋妹 二選一

好老實講 我做野好少玩電話
昨晚第一次開驚已經係10點

我都估唔到咁快 星期一我朝早8點幾開2王已經死左

起身已經4王

好彩開一王果時未訓打左200億

我知Jane 好需要 UT，所以第一個UT會比佢
所以諗緊UT應該分比另一個定集合同一個好

Jane ut 0*就夠 升高d唔會扣多d防

集合係咩意思
升星?
BTW一定係分，你依家隻隻無UT，有UT差好遠

如果Jane with UT 波妹係唔係RIP?

集合啫係如果我有一個UT卷同一個UW卷
應該比兩個Hero 定比哂同一個hero會好啲

波妹有cc喎

自膠 岩岩先睇到打錯 我依家有670UW碎先岩 想整UW

你搞到我好亂呀.jpg

UT定uw呀 兩張都有就比哂蛋妹啦
得uw就比蛋妹 得ut就比Jane （好似係）

諗到頭都爆 第一件UT比邊個

Sorry 我都亂左
我依家有670UW 碎 想整把UW
有啲唔想比epis因為遲啲可能換走
所以諗緊整UW比邊個

而呢兩日都多個UT卷，已經決定左比Jane

有無70bd

睇返上面 咁我比蛋妹 因為都記得巴打提過佢好食專武

有冇日服公會可以收留
家陣個架仔會冇人打王

我等溝埋bau睇吓下一隻會唔會出mitra先缺定比唔比ut蛋妹

我公會唔知有冇位，好似有3個但係有兩個預左比あき平良同埋佢條仔

如果confirm有位可以加我
推王個進度真係慢到喊

想像到得你一個打王

一早玩亞服就無喧既煩惱

3會果邊好快就會出事喇，無公會王打

唔係都係要排隊咩

我想你地打慢d比我攞公會幣，屌你老母今日我都未打就完左

有epis t5 dark嘅話 jane個ut減防係咪冇用

依次真係笑左出黎，一日就玩完

今次可唔可以唔計佢地無打，真係太快

何以見得

其實我今次打左2隻王咋 1,2,3,5王死得太快
第1,2隻直頭星期一訓醒就無左

我都覺得不如唔好計, 今次真係太快鳥

無嘢了

不過規矩就係規矩, 之前列出規矩個陣就係想大家日日ON, 日日有少少貢獻
當然都係睇大家點諗啦
好彩我有打

其實每次都係咁出進力打既話情況都會一樣，所以我覺得不如淨係計禮拜尾果次會唔會好啲？因為最盡都係開兩次hard既話尾王會放慢嚟打，咁連入都唔入既話就真係過份啲

哎宜家個盟唔係我管咪幾好，有大佬係到一係比人仇視，一係有top rank既人入，希望冇人比人踢啦

係既，不過今次真係特殊情況，第一次咁快
今次當係俾個警告大家，公會王有機會一日清，等佢地下次有心理準備要睇睇情況入，唔好大安旨意，唔打就無
因為我以前都係星期一晚先打，要揀王
佢地之前應該都無預過可以快成咁，所以無留意都唔出奇，大佬們傾下俾次機會今次可唔可以唔計

個大佬今次一下衝左上pvp第1名 之前仲係ache

第一日已經係第一，比senpaifluss send hate mail，然後あき平良pm佢，大概聽日會入會

反正有3次機會咪當1次警告
又可以上第一頁

仆街 又多個癡線佬 會唔會俾人踢

咁又係
反正打番又可以抵消番

唔好練毒弓啦, 肯定差Roi好多
Roi最大既優勢係唔洗blessing of earth都超高傷, 同埋你已經有個3星回魔

每個月課唔夠幾多就踢

大家睇路行啦，其實唔係唔on，ap唔夠或者太廢就冇事，所以要踢都唔係踢你先

毒弓sup黎架

至少一個月一把5*

今個月無課到個pack

求CR HELL CARRY

5*龍武

+1

至少cuw

日伏有無巴打carry到cr hard

BTW 10分鐘後有冇人掛龍 亞服

有

-1

你開場？

開緊驚

TommySS

Redbe4N

記得上次打呢家CR又係要REPHY

屌你老母

最高記錄4下閃

係毒奶好少少 其他都

醫生

被佢瘋狂吉 再落春藥水

黑c

亞服70BD 有冇巴打JOIN 一個位

識食一定揀蜘蛛

無仔

市場細

有幾細，ＫＲ不知幾多女同基巴玩

仲仔 棄驚嫁啦

細過大波靚女

黑絲冇人理

出skin咋喎又唔係角色
本身男角已經少

岩岩叫到天荒地老都冇人理

我岩岩返到公司HEA

蜘蛛
用毛筆吉死你

你岩岩叫唔係有TOMMYSS巴同紅豆巴咩?

紅豆唔係
佢搞錯左

過唔撚到HELL

等呢度既大大放工再等carry吧

黑仔巴仲打?
媽蛋巴404

我一直同tommy2個打緊 你入黎我個埸

SOR,岩岩做緊野,依家邀

OK 不過我手動READY 可能會耐D

媽蛋番左黎了

無問題,我同個FRD都係掛,你SET好野慢慢READY就OK

SOR黑仔巴下次

唔緊要 我地2個都掛到既 係打唔到80

係咪有ＢＤ？

係呀,岩岩行開左 唔好意思

me 埸

好，等我３分鐘

諗緊好唔好ｔ５左兔奶佢
好似ｗｂ，ｐｖｐ都有用

但兔奶我無專又無ｕｔ

課咪有

日服我見好多PVP都未T5，實在太多角色更需要T5先

抵課喎

成班魔鬼係度水人課金

利申：日服想課但太煩冇課

頂岩岩買左毒奶SKIN 就出左咁正既SKIN, 又逼人買

今個月課左千幾人仔啦

就黎月尾又有錢啦

邊到望到

求carry cr hard差170碎拎自選

兔奶應該T3都夠用 唔打pvp既話

日服恰新手
成隊t1都可以上master

我輕左
洋介巴你地開啦

開左服一個月，你想啲人幾勁
雖然重課果班已經4-5 星武

有次打龍見人隻Theo 傷害係我隻Epis 10倍咁滯

我開左

洋介巴訓左 ？

兔奶真心屈
一隻搞掂

一定有仔，但無人會流出啲仔嘅模組

洋介巴你番黎講聲 我加番你

有啲唔明，隻王會控埋隻兔，果陣點幫手解？

媽蛋巴 我開始有D眼瞓 要釣魚先
你再搵人 唔好意思

cleanse係自己比人控都可以用

唔緊要呀巴打,唔該哂你CARRY

70BD 亞服一個位 有冇人JOIN

返黎喇
剛剛去左睇美劇

咁今次係咪當無事發生

掛到五點左右

下場加番你

名？

wongdou

二技自己暈左都可以出
呢個真係唔知

所有cleanse都係 gau annette scarlet

如果唔係scarlet比leo沉默咪企左係到

Hi

雪月巴係咩會？

日系game既話中異常既好似真係未見過可以咁樣自解
歐美系既印象中好似有不過少玩
RPG類既多數只有食道具解
封左技能都有得用技能解封好似好矛盾

見你係新手，不過佢解第一下果陣都解得幾7，明明做到唔比人knock down咁cleanse先好玩

其實如果有玩LOL你當啲技係淨化咁就明
同埋啲技有講明係All，自身都係All嘅一部份，所以Debuff嘅情況下可以用消Buff係正常

當佢QSS cleanse唔係乜鳩都解到

自己暈左但係仲可以出技係幾唔make sense既 設定係咁冇計

佢唔咁SET
PVP班課長用C姐+LEO+兩隻5星金貓玩撚晒

點打都係一開場企到直一直

NeverGame
投暗巴開既

你係咪開咗AUTO打

遲啲入會先

balance patch

史上最短更新

都冇balance 唔好嚇我

見到呢張 一直都想改

補返條LINK啦

Stockade NPC ‘Nicky’ modeling revamp
下一隻npc唔通係佢

Index system

▶ New Costumes
- 2nd School Costumes (Season 2: 8 Heroes)
: Nyx, Cassandra, Mitra, Viska, Oddy, Annette, Mediana, Artemia

del左NYX佢算啦，仲出咩SKIN

咁set係最簡單既處理方法
大路其實應該係某類技PVP時有共通CD,異常完結後對該異常有短期抗性之類
不過睇其他細位佢都應該無咁好心機慢慢set

成個4月都冇野做 v社好波

可能好性感呢

好似聖誕之後都無大活動，就嚟悶到嘔

繼續掛野上80
BTW 邊個會有位

就執

亞服第一頁填表 日服唔知

▶New Content
- Index system will be introduced
好想知成班員工 2星期響office做d咩

扮工都唔洗扮，擺到明hea做

冗員

放完復活節假咋

過黎日服
或者等台伏

泡服下面啲評論都好精彩

有咩分別 佢要咁玩其他服死係遲早既事

韓國好似冇復活節

唔識睇韓文

要執就成隻驚執啦，都係直營邊有分ser執

嗯
繼續俾個借口厄住自己

之前就話開日伏，所以所有資源去曬攪日伏野

今次一定都係，準備開台伏，所有資訊去曬攪台伏野

咁之後呢 之後咪所有資訊去諗下開多個咩伏囉

我都係右鍵Google，都係屌佢等咗兩個禮拜得Skin仲要維咁撚耐等等

刷巴又話開驚升兔奶

偉大既強國仲未有

依家開

日伏bd有無

想打id就真

波女未t5

亞服就有id 啱啱打咗陣

Nyx:我買左件 好性感嘅 校服啊～

又輕

wow !
so much content !
I have not so many time to play this new content !

每1- 1.5個鐘就會準時輕機

台服事前 10萬

唔一定有sonia先用id

我都會

仲有邊個會用

做數會唔會做得太明顯，ｆｂ都無幾隻台狗LIKE

2個星期咪用黎開ac刷事前囉

你覺得需要血既咪用id，唔駛咪用bd，自己攞個平行姐

終於有嘢放第一頁

PVP CACNER 黎介紹PVP

你地會唔會轉玩台伏

講左n次 想同台仔玩咪轉囉

日服 70BD有無

轉乜鳩 最憎同台灣人打機

台狗死全家屌你老母

無得轉，只有開新ac，但係我唔會

我最鐘意同台灣人打機

特別係台妹同湯巴

台妹可以一戰

結衣巴咩事咁大怨氣

呢隻GAME個對話窗咁唔明顯, 見到個N字以為有人搵你, 其實只係XXX START GR
想溝台妹都唔係咁易

其實除咗新玩我諗唔到有理由會玩台服
如果當初因為無中文介面而唔玩，咁台服出實出埋繁中介面
到時用繁中介面玩亞服等巴絲Carry係最明智

媽蛋巴唔好意思 我手動+邊扮工邊禁, 有時老細過黎會禁唔到

湯巴有無開緊
無既我就依家開

中文咁柒，不了

其實我認真覺得係連登用中文版既圖係趕客
至少我見到中文一定唔會玩

識玩一定係等台妹溝你

刷巴入得

可能有玩LOL既關係,搞到我勁憎台狗

但啲中文圖好過癮

台狗成日拎住S2 WORLD CHAMP打飛機

見識過太多食人唔ｌｅｒ骨既中文遊戲
執又執得快

玩lol講句英文都要比佢地屌 簡單英文又睇唔明 真係痴撚線

唔緊要呀 我都係扮工緊,慢慢唔洗急,不過我可能掛多半個鐘收工 要夜D先再掛到

LOL就算啦
以前玩好多Online Game都覺得台灣人好友善
讀書無咁多錢買點卡，直頭送埋畀你痴鬼線
依家玩隻手機版RO又係好到傻，帶你打晒所有嘢
裝又買埋畀你
不過當然有好嘅都有唔好嘅

我都係 收5半

佢哋有啲學校真係中一二先學英文，痴鬼線

你講緊既係好舊時 魔力,石器同童話果陣

再之後既GAME台灣人已經變左質

原廠直營，非台伏特別版

玩LOL既台仔係好撚仆街,但係反而以前玩online game既台仔就好撚好人,新手真係俾錢俾裝帶你升lv,完全兩回事

LOL玩家X2 , 台狗勁鍾意咀炮

咁實有好同唔好嘅
但我相信仲有好人

我覺得普遍台灣人個世界觀好狹窄，唔係幾知出面個世界有幾咁廣闊

TOMMY 爆BOX

玩LOL九成屁孩，無計
以前係香港我都會屌返轉頭
依家係台灣真係屌都唔敢屌，驚畀班友仔告
因為真係有班人係專登激到你屌鳩佢，然後告你拎和解金搵食

做乜鳩

你個人係香港，佢出傳票係告你唔到

掛龍最好企主線圖啲位，唔好企NPC位，會BUG

依個真係依家先知

可惜我人係台灣呢
佢出傳票我食到應一應

無啦啦overlap左

要講咩對白先會告你
成日見人開post 話畀台仔告真係幾好笑

係喎 睇唔到 自膠

千祈唔好企拳王NPC位，PVP有幣多會買晒Morrah

黑仔巴 洋介巴我打到5點半收工

之前我係ＬＯＬ改左名叫 ２４Ｋ台犬 俾人檢舉到要強制改名

點解個個都可以咁準時收工...

我就永久得閒

台灣人我識既淨係得湯巴係好人

OT有無錢

洋介巴點解可以咁得閒

湯巴係 台灣人／移民／定台灣做野

政府好難OT

其實我係一個大仆街

做正苦，荀盤

鑽石王老五

自己做生意，HOME OFFICE

公務員
利申我係外判仔

原來係洋老闆，記得關照下

老闆

係咪住新北市

今年有ca/aco考

溝死仔

湯巴邊度幫我搵左兩把大奶專番黎咁得人驚

女人做就話姐，男人好難抬起頭喎

歐T做緊政府文職？

之前考過啦，幾萬人爭一個位邊到我嚟

唔係
鄉下地方

次次考實有次中嘅

台南開民宿仲好搵

鐵飯碗

Yes

今年再考 16年考果批岩岩先入哂職

有fd叫我考關員，但係我次次都無去，懶鬼唔係好想操體能

關員要考穿梯 無得練

咁撚耐

成街都係咪搞
反正香港小食應該有得做
夜市見過香港人賣雞蛋仔都好受歡迎
最想食碗仔翅同生菜魚肉，但完全無人賣
嚟嚟去去都係啲炸XX、麵線嗰啲

海關有個POST唔洗考體能，要讀幾個禮拜LAW ONLY

台灣最好食係台妹

所以17年先無開ca/aco
正常一年一次 但係16年果次破撚左記錄 多人到痴線

嘩屌荀工

叫咩貿易主任 全名唔記得左

主任級無三大 first hon都唔洗指意搶得贏

果份好似有印象，好似要大專定碩士乜乜柒柒咁

香港海關
職位名稱: 助理貿易管制主任 (2016)
薪酬: 總薪級表第10點（每月港幣20,305元）至總薪級表第21點（每月港幣35,890元）［請參閱附註(d)

散仔級數 唔洗3大啦

而家係香港做老闆＝做狗
人工隨時差過幫人打工，只係勝在時間可以自己調配
有時深夜２，３點都答緊客

Jane係咪可以出full dps裝

另外有d想開曬d wb箱佢

同埋仲有無邊隻要t5會方便到你用

洋介巴黑仔巴我唔打了

日伏bd

ｏｋ

媽蛋巴 我準備拍卡閃人了 夜D有機會再打

亞服ＢＤ８０入

WB箱就係留畀你開
大奶專係S巴搞架 你睇你想碎定升星
鳥人你有無性趣?WB2有用

打咩，PVP/WB有分別

召喚打ＢＤ既面孔

係咪祖業

打WB
唔鍾意玩pvp

唔係，算係幫大陸個邊賣野去外國

歐撚到呢

大奶專留住先，要用時先碎

開左leo同卡法專，又係等碎
另外遺物就面具兩大個

歐完要還

黑仔巴係唔係去左reboot

今日竟然無人打ＢＤ

Clause UW will be added to Beginner’s UW Ticket.

飛完歐洲直飛返非洲

個陣我係用27000分換clause把專返黎我ＤＬＬＭ

日伏bd-2

湯巴我有野忙
你玩番

差鷹人未t完

Ut夠1000

辛苦曬

好，唔該晒刷巴

我係你我寫Email

岩岩洋介巴同我加個街埸
街埸一用nyx就被洋介巴踢走左
同老公仔耍緊花槍

笑死

I CAN

最後37枝黃體水 有多1件4屬就心滿意足

我玩咁耐中過一件4屬 其他靠石

玩咁耐一件都未中過

我專登課左最大個PACK用黎洗屬 300石一次幾非都好點都齊到一套呱
但連3屬裝都少出

日服70BD -1

啱啱見到洋介巴街場bd 噤唔切入去

入黎 我地長期2個人

慘 洋介巴好似行開左
有街埸入左黎 頂著左個位

試下2人?

好 等我打完2場wb叫你

唔緊要 我自已都唔係打好耐 半粒鐘左右
下次有機會先 唔該黑仔巴

打埋wb 先

咁老老實實，講實力nyx真係廢喎
我５星專都覺得廢，何況路人甲有九成一定唔似我咁高專啦
一定唔會俾nyx入團

自己老公自己守護

好憎Ｄ人唔夠高星專（唔夠愛）就亂放nyx出黎

990

得了

邀我Cleo4

要怪就怪我荷包唔夠深

咁樣好咩

係咪要換一粒坦裝俾THEO

如果隻MIRI 打條龍一早嬴左

沖涼先

Wb點都上唔到400億

黑仔巴是咪卡住左